網店收款應唔應該用自己個人戶口收錢？

唔係Carousell / IG shop嗰啲，有自己domain, 賣緊高端收藏品，宜家用緊PayPal 同FPS,
如果唔想再同自己戶口收錢係咪要註冊開公司再開公司戶口？

求建議

係
基本上第一日就應該註冊公司 因為咁先報到稅

開公司又煩地址同報稅

乜撚柒嘢叫「高端」產品

貴重貨物，高檔貨得唔得？

個人 account 做 business 野會有銀行職員打比你問你咩事，如果你唔開 business account 佢可以 ban 你 account

做生意嫌要報稅 on撚柒鳩逃稅撚

但係咪真係常見會ban？見啲人個個用自己acc

低端人口

如長期做，最好先登記商業登記證同埋開個公司銀行戶口
短期就個人是旦啦洗咩搞咁多

印象中會提下你，同埋你有 transaction limit ，所以你話一個月先幾單加埋幾千咪可以唔理

高/低你老母端

有冇避稅教學？

收百佳劵

現金交易

如果長做嘅話係

個人銀行戶口太多可疑活動都有機會被ban

利申：會計佬

叫埋連仔將連登啲台改下名
eg.手機台>電話台
時事台>新聞台

個人戶口收得多錢, 銀行會打黎搵你解釋.

多咗

手x台真係要改返電話台
時事就冇問題

收唔收Bitcoin

收

如果現金交易 又冇人舉報你 咁咪無事
不過你驚嘅 拎張BR 同開個網上銀行商業acc唔難

有自己domain都懶唔搞商業登記？